想要幫自己隻狗狗搵男朋友

我隻Yorkie 就黎6歲啦，好似早排重要黎左M添，所以想幫佢搵個男朋友(☞ ͡° ͜ʖ ͡°)☞配種生BB！😊有冇巴打絲打有興趣

有興趣同你生😊

配完狗仔幫樓主配埋

搵老衲

樓主隻腳指公

一定j死班連登毒撚

係咪一定要同種先配得嫁

我有興趣同佢交配點申請

Tg?

想同樓主交配